\documentclass{coopetition}

\begin{document}
	\title{Befehlsausgabe - Partie Communiste de Tanoa (PCT)}
	\titleImage{./images/Titelbild.jpg}
	\awLogo{./images/AWLogo.png}


	\maketitle

	\section{Lage}

	\subsection{Politische Lage}
	Lange Zeit war Tanoa ein ruhiger Inselstaat, dessen Hauptproblem eine immer schlimmer werdende Drogenepidemie war.
	Doch aktuell wird die Stabilität von Tanoa nicht nur vom Drogenkartell "Das Syndikat" bedroht, sondern auch von einer bewaffneten Rebellion,
	welche ihr Zentrum auf den drei südlichen und südwestlichen Inseln des Inselstaates hat.

	Die bis vor einem Jahr noch friedliche "Partie communiste de Tanoa (PCT)", hat sich durch durch das Vermehrte Einsickern chinesischer Maoisten zunehmend radikalisiert.
	Statt der bisherigen friedlichen parlamentarischen Opposition hat sich ein Großteil der Anhänger der PCT für einen bewaffneten Kampf aus dem Untergrund entschieden um
	einen kommunistischen Staat nach chinesischem Vorbild zu etablieren.
	Vor allem die ärmere Landbevölkerung der äusseren Inseln, welche deutlich weniger von der Industrialisierung profitiert als die Bevölkerung der Hauptinsel sympatisiert mit der PCT.
	Der Inselstaat Tanoa unterhält aufgrund der eigenen schwachen Finanzsituation kein stehendes Heer, sondern nur eine kasernierte Gendarmerie mit Spezialeinheiten für den Kampf gegen bewaffnete Drogenschmuggler.
	Aus diesem Grund sah sich Tanoa gezwungen für die Bekämpfung der PCT bei der NATO um Hilfe zu bitten, welche jedoch aufgrund des Manila-Abkommens von 2021 nur leichtbewaffnete Einheiten im Südpazifik stationiert haben darf.

	\subsection{Feindlage}
	Wir wissen, dass sich die NATO im NORD-OSTEN der Insel um einen kleinen Stützpunkt der Gendarmerie bei Savaka sammelt und von dort aus in Richtung Yanukka vorstoßen wird.
	Die Gendarmerie ist nur in kleiner Zahl vor Ort, wir wissen aber, dass die NATO eine Kompanie ins Einsatzgebiet verlegt hat.
	Aufgrund der Wetterbedingungen konnte die NATO keine Fahrzeuge verlegen und wird demnach ausschließlich zu Fuß unterwegs sein. 

	\subsection{Freundliche Kräfte}
	Es sind keine verbündeten Kräfte im Einsatzgebiet.

	\subsection{Eigene Kräfte}
	Wir verfügen über einen verstärkten Infanterie Zug. Dieser besteht aus zwei Infanteriegruppen, zwei Maschinengewehr Trupps und einem Aufklärungs-Team, dass zwei Mann stark ist. Diese sind in der Lage, fergesteuerte Lasermarkiergeräte aufzustellen und zu steuern.
	Ihre Kräfte befinden sich bei der Kirche von Katkoula (0538-0396).
	Wir haben 3 Offroader zum schnellen verlegen in Katkoula stehen.

	\subsection{Zivile Lage}
	Es ist mit keinen Zivilisten im Einsatzgebiet zu rechnen.

	\subsection{IEDs}
	Es ist mit keinen IEDs im Einsatzgebiet zu rechnen.

	\section{Auftrag}
	Unser Auftrag ist es, die zahlenmäßig überlegnen Kräfte der NATO circa drei Stunden zu verzögern und damit zu verhindern, dass diese die Stadt Yanukka nehmen. Um dies zu erreichen bauen und planen Sie vorgefertigte Verzögerungslinien.
	Sollten Sie die Kontrolle über Yannukka innerhalb von drei Stunden verlieren, ist ihre Mission gescheitert. 

	\section{Administrative}

	\subsection{Logistische Versorgung}
	Muntion und Waffen haben wir nur was am Soldaten ist, gehen sie entsprechend mit ihrer Ausrüstung und Munition um.
	Schaufeln und Äxte haben wir aber genügend, um bis zum Eintreffen der NATO einige Stellungen auszugraben.
	Sichten Sie das Gelände und schreiben Sie ihren Befehl, melden sie sich dann rechtzeitig bei denn örtlichen Kräften (ArmAWorld-Team, bis zum 1.12.19) damit diese ihre Stellungen ausheben können.
	Die Zeit ist aber knapp, daher können wir nur eine begrenzte Anzahl an Stellungen ausheben:
	\begin{itemize}
		\item 3x Land.BagBunker\_01\_small\_green\_F
		\item 3x Land.BagBunker\_01\_tower\_green\_F
		\item 1x Land.BagBunker\_01\_large\_green\_F
	\end{itemize}

	Insgesamt 15:
	\begin{itemize}
		\item Land.BagFence\_01\_corner\_green\_F
		\item Land.BagFence\_01\_end\_green\_F
		\item Land.BagFence\_01\_long\_green\_F
		\item Land.BagFence\_01\_round\_green\_F
		\item Land.BagFence\_01\_short\_green\_F
	\end{itemize}

	\subsection{Durchführung}
	Die Durchführung wird durch die Zugführung festgelegt.

	\section{Command and Signal}

	\subsection{Kommunikation}
	Zur Kommunikation stehen Funkgeräte des Typs tf\_anprc148jem und tf\_anprc155 zur Verfügung. Die Zuordnung von Funkfrequenzen und -rufnamen obliegt der Zugführung.
\end{document}
